大圍名城好唔好住？

早幾日去睇，2萬蚊租600幾呎，覺得幾抵玩。附近冇咩大商場，附近地產鋪仲多過7-11。

垃圾，行去火車站 大圍 都好遠

支那人集中地

唔會掛，我計過行幾分鐘就到

唔明點解要吹奏大圍
支那人聚居點

多支那人，豆負渣，

講支那話多過廣東話

睇邊座啦
最遠果幾座如果靠党鉄大圍站都行幾遠下
去顯徑站就好似近少少

大圍要有大商場要等起埋個柏傲莊先有

但其實大圍買餸食嘢都叫方便嘅
不過大圍而家真係好撚多人

睇你幾期啦 二期狗也不屌

係火車站隔離

二期好撚遠

周撚圍都係啲蝗同支那大學生
好撚難頂

顯徑站

最遠嗰幾座係兩邊站都唔近

香港依家邊度唔多人

要照顧名城同柏傲莊啲有錢人

細個讀名城學校
落雨天花板會漏水
會地陷
有鉛水
你諗你啦

2萬咁平，過多幾年多返大陸人會唔會又貴返好多

大量單位改咗做劏房大陸撚宿舍

因為東鐵沿線有幾間大學，好多大陸蝗學生租，一個單位住4-6人，連個廳都間開住多個

好熱鬧

覺得間隔唔好

1千幾萬樓，先2萬蚊租，真係好抵租